潘小文 鏗鏘集編導被捕匪夷所思，疑警方報復查牌被冠罪名； 警拒調查721反阻止揭露真相，撐警電影資金不明放映爆冷

潘小文(5)：(中文字幕）
鏗鏘集編導被捕匪夷所思，疑警方報復查牌被冠罪名；
警拒調查721反阻止揭露真相，撐警電影資金不明放映爆冷；
傳媒人嘆紙媒萎縮 |
2020年11月7日 |
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
132K subscribers

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

#潘小文: 資深傳媒人，前資深娛樂記者、前香港娛樂雜誌記者、曾主持: 譚天說地、大娛樂家、圈中圈中人等節目。

訪談要點：
00:00 一、#鏗鏘集 編導被捕匪夷所思，查車牌規則不清冠罪名
02:53 二、警限制深度調查廢記者武功，寒蟬效應改造第四權
12:27 三、#警拒查721 反阻止揭露真相，撐警電影資金不明放映爆冷
17:30 四、#紙媒萎縮 網媒膨脹，回顧大紀元廿年成功經驗

訪問日期：2020年11月5日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：Akira